如果一個有錢毒撚死左 財產屬誰？

父母雙亡 孤兒 無親無戚
無伴侶
無朋友
無立唯囑
我都知做人做到咁係抵死
但錢比邊個吞左呢

唔同銀碼係咪有唔同方案去解決
例如 1m 10m 100m

政府

銀行

有錢就唔會係毒撚啦 大把人埋身

歸黨

如果係咁死左都無人知啦

有無聽過你死了，還有黨
所以應該係黨沒收

你可以寫定我名先

黨如父親

唔怪得香港人成日俾黨屌老母